有冇人留意開新木優子

做親戲都有種好自然嘅feel
明明係地道日本妹但又生得似混血兒

yes

正

Code Blue
好cute

笑得好甜

佢套新戲Trace～科搜研的男人好好睇

好鍾意佢
尤其是佢對眼同笑容

笑得好好睇

信邪教嗰個?

想佢瘋狂閪我面

係

晚晚俾教主中出

好驚佢做做下突然出家

希望唔會住
但真係唔明點解佢要信

唔係日法混血兒咩

東京都出身
國籍 日本

No ball

一出道似張柏芝
越瘦越似黃又南

佢個frd正啲

有冇人發覺日本嘅女演員特別高質

有時睇睇下覺得佢個嘴怪怪地
但又笑得好甜好好睇
怪得黎又好靚

Lm

屌打好多同世代嘅女演員

邪教肉便器

睇スーツ都係為睇佢同中村アン

殊樂咇咇

一直覺得佢幾靚
但知道佢信邪教之後有D失望

唔理佢入咩教

my肉便器

真係好靚

死魚眼

唔通開眼角開到好似你個名咁咩

好靚

ho ball

有!
覺得佢靚過結衣石原嗰班報紙佬既日本十大美人
利申以前追開結衣

冇心引戰 換個講法隻眼有神啲就perfect
不過美桜冇整容

OK索
同馬場BB拍埋都真係難分高下

今年冇出掛曆....

美桜啲醜聞多到
本來都對佢有好感

係
後生嚟講最靚係佢

好多都係。係劇本唔得先唔出名

齋藤飛鳥better

有冇諗過佢再老啲會變咩樣

呢樣我唔否認 不過我點都支持佢

佢真係好啱做啲明知自己靚
暗地裡睇唔起人
但表面好親民果啲八婆

留意開並木優子

其實人哋已經澄清咗。
細個嗰陣係俾佢父母帶入去，自己本身對宗教冇興趣，亦唔會出家，從來未發表過關於呢間教會嘅言論。
係間仆街教會想出名先話優子係會員二代，優子係受害者

好喜歡她

馬場有
同埋粒銷魂痣

馬場真係愈睇愈屈機

多謝支持

笑撚死

有 好靚女

新生代黎講算多戲拍
但係好似演技都係咁上下

吉罔可以一戰

但馬場拍極都係做二打六(3個大波妹個套就算啦) 新劇女配都稱唔上
新木已經做到劇poster大頭+算係主演 non-no黎講佢紅得最快

新生代女星入面
我覺得最靚係佢

DIU你地係咪香港人
知唔知咩叫WHY NOT BOTH
CODE BLUE有份演既我全都要OKAY？

邊套3個大波妹

我2個都啱

suits 計埋中村アン3個女角真係無得輸

等下海

優子ge笑容好甜😍

兩個都好屈

佢同今田美櫻

咁事實新木演技係突出
百萬女好搶鏡喎

白木優子

係正嘅

熟女

馬場得個波 演技麻麻

樣嚟講小松菜奈都幾正

仲唔係新一代國民老婆
img]

仲唔係新一代國民老婆

不了 條囡又係信邪教既

佢老豆老母真係

中村超正 女人味 又靚身材又好

白木優子就識

條頸幾長下
不過好J得

馬場就收皮啦好心
明知自己得身材係優勢又唔撚用
拍下劇就以為自己係一線女星收撚埋晒d波
戲又屎
侵侵你話係咪？

佢Model出身
影印照係好靚但係做戲麻麻地
利申：淨係睇過致命之吻同crisis

影硬照*

有無人買佢日曆 有優子簽名

馬場係Code Blue 3個樣普通到...
新木完勝

馬場係Code Blue 3個樣就其次 演技睇到勁老尷
明明cb3 audition都好地地

咁都俾你召喚到我

Model黎講她算不錯

正
推推推
原來3月出

除咗個胸平啲之外
真心佢算好屈下

如果波大仲得了嘅

好彩咋

心理上一定唔多正常

有冇人有wallpaper 些牙

尊重啦

岩岩係日本睇雜誌封面...勁似後生版張柏芝
即刻望下叫咩名先

新木係新木 完全唔似

正到

最近ig d 相

美腿

馬場ふみか？

可惜對波唔似混血兒

推！
景靚人更靚

推

好尾機

推！買買買

新木優子第二本寫真集“honey”於12月15日(26歲生日當日發售)
呢本寫真集喺意大利取景，好有女朋友嘅感覺

香港有冇得買

建議代購會好D。信和黑店會好貴

推！
新木優子香港版寫真集

今期MILK X隨書附送

係Milk X，唔係係Milk

7仔有？

有

因為太大份，會俾其他書砸住

想問下milk x本野幾錢?
封面就係新木優子?

$30
7仔OK都有得賣
通常擺係底

搵到la, 大本到唔相信咁大本
唔該

封面係點
揾咗幾間都唔見有

我都搵左好多間7仔，
我買果間，書架見唔到，
佢有本放左係書架外牆，
我要問收銀

封面係新木，不過佢未必放新木本野係面
因為milk x 有成3本野
你問人會易d

唔該晒

正到仆街

推！

仲有10日出新寫真

真係好靚 但係可惜入咗邪教

咪好似講過係佢屋企有人係邪教 用佢個名吸引人注意

但係佢冇否認過自己佢唔係 老實講 佢老竇老母都係邪教 有乜可能佢唔係

算啦 幸福科學大把女星信 呃下錢姐
日本太多新興宗教了

新書香港有得買未

信和樓下黑店偷跑咗了

見2樓賣game賣週刊嘅賣緊$298

香港邊度有honey賣？

信和

買埋隻碟

有咩碟?

製作特輯

blu-ray已訂

星期六(應該會開)喺信和樓下嗰兩間黑店隔離買。賣緊$195

thx巴打

一間叫橫(斌)。另一間同佢隔離痴埋一齊嘅，一落地庫就係

樓下兩間賣番梘DVD嘅舖頭，有寫真集賣嗰間

唔該巴打

到貨了今晚慢慢欣賞

想正評但唔小心負皮咗

是但啦

anyway,特典版送迷你相架

夕陽個feel好撚正

特典好豐富